<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>blogzam</title><link>https://blogzam.js.org/</link><description>Recent content on blogzam</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 21 Jun 2020 10:31:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogzam.js.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Think About It</title><link>https://blogzam.js.org/post/think-about-it/</link><pubDate>Sun, 21 Jun 2020 10:31:13 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/think-about-it/</guid><description>jadilah dirimu sendiri dan temukan warna di dalam hidipmu buatlah sebuah karya.jika dirimi masih remehkan orang lain mak buktikan lah sampai orang bilang &amp;ldquo;dulu dia tidak bisa apa apa sekarang dia sukses&amp;rdquo; tidak ada yang tidak mungkin bagi allah swt. asalkan kita mau berusaha dan berdo&amp;rsquo;a dan jangan lipa bersyukur</description></item><item><title>Catatan Masa Depan</title><link>https://blogzam.js.org/post/catatan-masa-depan/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 06:49:00 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/catatan-masa-depan/</guid><description>Catatan diri saya untuk masa depan
Ini hanyalah catatan untuk diriku sendiri bukan maksud untuk memotivasi para pembaca
Hai diriku saat ini ! Bagaimana kabarku saat ini? Hai , kabarku baik saat ini sudah mulai untuk merintis karir sebagai programmer.
Apa aku hanya mementingkan uang? Bisa di bilang begitu tetapi aku juga punya tujuan yang lain
Ingin menjadi pribadi yang tidak lalai balam melakukan aktivitas,tidak membuang buang waktu dan mengevaluasi diri menjadi lebih baik.</description></item><item><title>gagal fucu</title><link>https://blogzam.js.org/post/gagal-focus/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 06:42:36 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/gagal-focus/</guid><description>Dia.
Dia siapa? apakah dia Datang dengan memberi kebahagiaan dan sebauh harapan
ya bisa jadi karna membuatku senang yah namanya lihat orang cantik gmana lagi?? hari itu menurutku hari yang indah sih pertama melihat dia, ngga tau namanya ya mau minta ***** malah banyak orang ya sudah pasrah aja lihat senyumnya aja bahagia palagi memilikinya
eaaaa bucin
pertama kali sih melihat dia akupun ngerasa ada yg beda, mungkin dia?
apa??ngarep banget</description></item></channel></rss>