<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>blogzam</title><link>https://blogzam.js.org/</link><description>Recent content on blogzam</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 13 Jan 2021 15:44:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogzam.js.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Belajar Programming</title><link>https://blogzam.js.org/post/belajar-programming/</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 15:44:35 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/belajar-programming/</guid><description>maanfaat belajar programming belajar teliti, di siplin dan belajar abstrak mengubah komputer manjadi alat yang powerfull membentuk pola pikir komputasional sebelemum belajar adakalanya mengetahui apa itu program, programming, dan pemrograman. program adalah kumpulan atau serangkaian instruksi. program adalah urutan instruksi terstruktur, yang di rancang agar komupter dapat berperilaku sesuai dengan ketentuan, dengan tujuan untuk menyelesaikan sebuah pelerjaan.
instruksi yang dapat dilakukan untuk komputer memberi perintah untuk komputer melalui bahasa pemrograman memecah tufas menjadi instruksi sederhana contoh instruksi sederhana pada komputer melakukan oprasi matatika menampilkan tulisan ke layar mengubah ukuran, posisi atau warna dari sebuah pixel perilaku sebuah komputer komputer tidak begitu pintar penurut tidak kenal lelah catatan : berikanlah instruksi yang benar</description></item><item><title>Plugin Thema Wordpress Bagus</title><link>https://blogzam.js.org/post/plugin-thema-wordpress-bagus/</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 01:42:40 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/plugin-thema-wordpress-bagus/</guid><description>Plugin Wordpress essential addon for elmentor securiti wordpence securi security i themes security all inone wp migration Thema Wordpress neve</description></item><item><title>Belajar NodeJS</title><link>https://blogzam.js.org/post/belajar-nodejs/</link><pubDate>Mon, 11 Jan 2021 07:16:06 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/belajar-nodejs/</guid><description>Belajar NodeJS apa itu node js arsutektur node js instalasi konfigurasi dan menalankan node js node js module system npm membuat aplikasi node js apa itu node js NojeJS merupkan runtime yang di buat di dalam engine yang namanya v8 di chrome sebuah runtime untuk membuat aplikasi yang ansyncronus nojs bukan bahasa oemrograman merupakan runtime dimana kita menjalakan sc js apa itu runtime sebuah kontesk tempat menalankan eksekusi kode kita gini js kan berjalan sebenarnya di browser kenapa bisa karena di dalam bruser engine yang bernama punya v8 js bisa bikin web bisa manipulasi , evebtlistener, intraktifitasbah kan http rquest mengambil data dari web lain dll.</description></item><item><title>Desain Thinking</title><link>https://blogzam.js.org/post/desain-thinking/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 14:22:08 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/desain-thinking/</guid><description>Desain Thinking desain thinking adalah metode memecahkan masalah untuk mencapai solusi yang seefektif mungkin.
Proses Desain thinking mempunya 5 tahap, Empathize, Define, Ideate, Design, and Test
1. Emphitze 3 hal yang perlu di fokuskan dalam emphatize
looking in fokus pada apa tujuan, problem, metrics sukses, kpi dan data. looking out Berempati pada user, dengan melakukan user research. looking around Tahap ini kita bisa melakukan analysis competitor. Membandingkan fitur yang sama dengan app/website lain.</description></item><item><title>Ui Ux Desain</title><link>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 16:14:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</guid><description>pengertian UI (user interface) desain atau di sebut tampilan antarmuka yaitu suatu desain yang terdiri dari teks, media, animasi, buttonuntuk memberi intraksi kepada pengguna.
sedangkan UX (user experience) design atau pengalaman pengguna merupakan proses mendesain suatu produk melalui pendekatan pengguna.
manfaat UI UX desain memberikan informasi problem solving atau memecahkan masalah penggunaan UI UX website app mobile (ios /android) perbedaan UI dengan UX desain tujuan desain proses desain kompenen desain tools yang di gunakan skill yang di butuhkan alur kerja UI UX desian riset ux membuat arsitektur informasi membuat wireframe ux flows membuat Prototype Desain UX membuat desain sistem mendesain user interface proses pengembangan produk oleh peveloper desain usability testing</description></item></channel></rss>