<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>blogzam</title><link>https://blogzam.js.org/</link><description>Recent content on blogzam</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Fri, 07 Aug 2020 08:52:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogzam.js.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>GIT</title><link>https://blogzam.js.org/post/git/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2020 08:52:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/git/</guid><description/></item><item><title>Javascript Dasar</title><link>https://blogzam.js.org/post/javascript/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2020 08:11:44 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/javascript/</guid><description/></item><item><title>CSS Dasar</title><link>https://blogzam.js.org/post/css/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2020 08:11:03 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/css/</guid><description>CSS pada materi kali ini kita akan bahas CSS mulai dari definisi, cara membuatnya, sejarahnya dan sebagainya.
apa itu css? singkatan dari cascading stylesheet di gunakan untuk membarikan warna, ukuran, posisi dsb. css yaitu mekanisme sederhana yang mengatur gaya / style pada halaman web. contoh
css
atauran untuk menampilkan tag atau eleman html di gunakan untuk memisahkan anatara content dan presentasi style 1 cssdapat di gunakan untuk banyak html 1 halaman html dapat terlihat berbeda jika menggunakn css yang berbeda contoh zengarden</description></item><item><title>HTML</title><link>https://blogzam.js.org/post/html/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2020 08:06:04 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/html/</guid><description>HTML Belajar HTML : Pengenalan HTML Dasar pada materi kali ini kita akan mebahas HTML mulai dari definisi konsep sejarah samapai kita akan membuat web sederhana menggunakankon HTML
pengertian HTML HTML singkatan dari hypertext markup language, merupakan bahasa standar markup untuk membuat halaman halaman web.elemen HTML berfungsi untuk memberi tahu browser cara menampilkan kontent. element html yaitu di tentukna oleh tag awal konten dan tag akhir
&amp;lt;tag awal&amp;gt;kontent&amp;lt;/tag akhir&amp;gt; sejarah HTML html di temukan pada tahun 1980 oleh seorang ahli fisika ,Tim-berners Lee</description></item></channel></rss>