<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on blogzam</title><link>https://blogzam.js.org/post/</link><description>Recent content in Posts on blogzam</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 31 Jan 2021 22:28:37 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogzam.js.org/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Moodle</title><link>https://blogzam.js.org/post/moodle/</link><pubDate>Sun, 31 Jan 2021 22:28:37 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/moodle/</guid><description>1 pendahuluan moodle
2 cara sisitem moodle berjalan
3 ganti tema
4 cara ganti bahasa
5 cara membuat kategori dan kursus
6 cara upload user siswa
7 cara membuat kelas dan memsaukkan user ke kelas
8 cara upload user guru
9. cara membuat materi
10. cara membuat soal denagn examview
11. cara membuat quiz
13. cara penilaian pg dan essay
14. rekap penilaian dengan exel
15. cara buat forum diskusi</description></item><item><title>Photoshop Full Course</title><link>https://blogzam.js.org/posts/photoshop/photoshop-full-course/</link><pubDate>Sun, 24 Jan 2021 11:11:51 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/photoshop/photoshop-full-course/</guid><description>photoshop move toll : memindahkan objek rektangular merku tool : meyeleksi objek kotak elipce merku tool : menyeleksi objek lingkar lasso toll : menyeleksi objek bebas polygonal lasso tool magnetik lasso tool part 2 quick selection tool berfungsi menyeleksi sesuai bentuk + subscrabe from selection + select + invert magic wand tool berfungsi menyeleksi objek sesuai sendirinya dengan pencet warna +select +invert:mngubah jadi transparant crop tool berfungsi memetong objek eyeddropper tool berfungsi mengambil sample sebuah objek ctrl d hilangkan seleksi</description></item><item><title>Wp Full Course</title><link>https://blogzam.js.org/posts/wordpress/wp-full-course/</link><pubDate>Sun, 24 Jan 2021 11:04:23 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/wordpress/wp-full-course/</guid><description>1 pengenalan fungsi dan kelebihan elemetor apa? sebuah plugin wordpress yang berfungsi sebagai page builder sebuah pligin yang berfumgsi mengolah dan membuat sebuah page pada website dengan sangat mudah dan praktis hanya dengan drap drop
kelebihan ELEMENTOR gratis cepat mudah di gunakan tidak oerlu skill coding mobile frendly
jenis website yang busa kita buat menggunkan Elementor ini di antarannya
landing oage sales page company profile e_commerce /toko online government personal news portal blog 2 fitur fitur elemenor drag end drop serta live prefiew resize column elementor element dan pengaturan element previewing responsife elementor mobile editing library elemetor 3 pengertian hosting dan domain domain nama yang di gunakan untuk mengidentifikasi alamat server kompiter.</description></item><item><title>StartUP</title><link>https://blogzam.js.org/posts/bisnis/startup/</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 07:06:34 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/bisnis/startup/</guid><description>9 okt kesepakatan kelas pemilihan kelas
4 nov post
7 okt sama 11 nov post
21 okt p2 peraencanaan usaha
28 okt p3 [rofil perusahaans
11 nov p4 cara mendirikan
18nov post
25 nov post
9 des p5 9 des post
16 des p6, p7 28 post
harus kubuat daftar keinginanku kurasabku melewatkn kes jadi apa dftar dua hari terakhir ini merupkan dua akhir hari terbaik dalam hdiupku</description></item><item><title>Personal Branding</title><link>https://blogzam.js.org/posts/marketing/personal-branding/</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 07:06:20 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/marketing/personal-branding/</guid><description>value jujur gigih beljar komitmen keluarga kesehatan bermanfaat
optimalkan kekuTn , “Ingin seperti apa diri Anda dikenal”, dan kemudian “Bagaimana orang lain mengenal Anda? Apa Passion Anda? Apa Keahlian Anda? Apa kekuatan Amda
0ptimalkan Menurut Anda, apa poin-poin positif yang Anda miliki? Menurut teman Anda, apa poin-poin positif yang Anda miliki? Jelaskan tentang diri Anda hanya dalam 1 kalimat.
tonjol unikan Apa yang paling menarik dan berbeda dari diri Anda dibandingkan teman-teman Anda?</description></item><item><title>Facebook Ads</title><link>https://blogzam.js.org/posts/marketing/facebook-ads/</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 06:38:14 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/marketing/facebook-ads/</guid><description>1.goal iklan 2.target markrt iklan anda 3.materi iklan yang akan di dampaikan
1.apa goal iklan anda a tempat beriklan di fb adalan\h campaign campaign atau kampanyae adalah apa goal iklan kita di san ada tiga kolom 1.awareness 2.consideration 3.conversion semua itu berdasarkan iklan ita 1.awareness adalah iklan kita akan tampil ke banyak orang saja, tanpa</description></item><item><title>Domain Gratis Js Dot Org</title><link>https://blogzam.js.org/posts/lain-lain/domain-gratis-js-dot-org/</link><pubDate>Wed, 20 Jan 2021 06:34:37 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/lain-lain/domain-gratis-js-dot-org/</guid><description>Siapa sih yang nggak mau sama gratisan? Apalagi kalau gratis domain? Wow banget nggak tuh?
Nah, untungnya nih ya, js.org menyediakan domain gratis. Misalnya aja kayak blogku ini, blogzam.js.org. Jadi, domain ini gratis selamanya, yang penting selama nggak dipakai untuk melakukan aktivitas ilegal.
Beh, kalau domain dotcom mah, tiap tahun mesti bayar tuh 120 ribu. Walaupun murah, duit ya tetep duit kan ya? Maunya sih gratis.
Cara mendaftarkan JS.ORG Buat website yang berbasis di Github atau Gitlab</description></item><item><title>Operator</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/operator/</link><pubDate>Tue, 19 Jan 2021 07:12:08 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/operator/</guid><description>oprator pada js aritmatika penugasan perbandingan logika string kondisional typof oprator dalam js adalah sebuah simbol yang di gunakan untuk oprasi oprator binary membutuhkan satu operand trnary oprator membutuhkan 3 operand binary membutuhkan 2 operan
aritmatika / matematik tambah kurang kali bagi modulus/sisa bagi menggubakan oprator presedence kukabayaku
pe ygnugasan/assigment = == += &amp;hellip; const x = 10;
pervandingan == != === !== &amp;lt; &amp;gt; &amp;lt;= &amp;gt;= menghasilkan boolean true jk benar falsejika salah</description></item><item><title>Tipe Data</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/tipe-data/</link><pubDate>Tue, 19 Jan 2021 07:11:57 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/tipe-data/</guid><description>tipe data di dalam komputer yang ada hanyalah data, semua data tersimpan kedalam serangkaian bit.
bit adalah bilamgan biner atau satuan terkecil dari data yang ada di dalam komputer kita. nilainya 0 dan 1 bit 1 di aliri listrik 0 transistor tidak di aliri listrik
nilai = serangkain bit
tipe data dalam javascript number angka string bolean objek fungsi undifiend angka &amp;ldquo;di dalam javascript itu tdak ada integer atau bilnagn bulat yang ada floating point atau bilangan pecahan .</description></item><item><title>Lingkungan Pengembangan JavaScript</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/lingkungan-pengembangan-javascript/</link><pubDate>Sun, 17 Jan 2021 03:40:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/lingkungan-pengembangan-javascript/</guid><description>lingkunagn pengembangan / environmet developemet web browser ada dua caraagar dapar berintraksi intrepeter js
console pada dev tols browser 2.di halamn html</description></item><item><title>Sejarah Dan Perkembangan JavaScript</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/sejarah-dan-perkembangan-javascript/</link><pubDate>Sun, 17 Jan 2021 03:39:50 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/sejarah-dan-perkembangan-javascript/</guid><description>sejarah js berasal dari ncsa tempat penelitian fasiltas riset di urbana campaign amerika ada oenelita dan mahasiswa membuat browser yaitu mosaik browser 1992 browser populer pertama berdasarkan spesisfiksi tim barners le bukan web browser pertama dan browser tetapi populer karna ada fitur image dan melanggar spesifiksai yang di berikan kara di larang tim barners le 2 peniliti dan mahasiswa membuat perusahaan natscape communicator dan membuat kembali browser natscame navigarot di buat lebih baik dari pada mosaik dan tidak memberikan spesifikasi dari tim dan meberikan interaktifitas dan netscape merekrut branden elch sistem enginer dan di suruh buat bhs seperti java tetapi untuk browser dan membuat bahsa baru yang menggabungan dari bahasa java schame.</description></item><item><title>Pemrograman Dan Javascript</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/pemrograman-dan-javascript/</link><pubDate>Thu, 14 Jan 2021 13:00:59 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/pemrograman-dan-javascript/</guid><description>bahasa perograman yang populer
Javascript
PHP
Java
Python
C
C++
vb.net
dll
bahasa pemrograman di atas di gunakan banyak aplikasi terkini.
komunitas banyak banyak di butuhkan
kenapa harus banyak bahasa pemrograman ? karena cpu tidak bisa memahami bahasa pemrograman, bahasa yang di pahamai komputer itu di sebut bahasa mesin.
kenapa kita tidak menuliskan bahasa mesin?</description></item><item><title>Belajar Programming</title><link>https://blogzam.js.org/posts/javascript/belajar-programming/</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 15:44:35 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/javascript/belajar-programming/</guid><description>maanfaat belajar programming belajar teliti, di siplin dan belajar abstrak mengubah komputer manjadi alat yang powerfull membentuk pola pikir komputasional sebelemum belajar adakalanya mengetahui apa itu program, programming, dan pemrograman. program adalah kumpulan atau serangkaian instruksi. program adalah urutan instruksi terstruktur, yang di rancang agar komupter dapat berperilaku sesuai dengan ketentuan, dengan tujuan untuk menyelesaikan sebuah pelerjaan.
instruksi yang dapat dilakukan untuk komputer memberi perintah untuk komputer melalui bahasa pemrograman memecah tufas menjadi instruksi sederhana contoh instruksi sederhana pada komputer melakukan oprasi matatika menampilkan tulisan ke layar mengubah ukuran, posisi atau warna dari sebuah pixel perilaku sebuah komputer komputer tidak begitu pintar penurut tidak kenal lelah catatan : berikanlah instruksi yang benar</description></item><item><title>Plugin Thema Wordpress Bagus</title><link>https://blogzam.js.org/posts/wordpress/plugin-thema-wordpress-bagus/</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2021 01:42:40 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/wordpress/plugin-thema-wordpress-bagus/</guid><description>Plugin Wordpress essential addon for elmentor securiti wordpence securi security i themes security all inone wp migration Thema Wordpress neve</description></item><item><title>Desain Thinking</title><link>https://blogzam.js.org/post/desain-thinking/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 14:22:08 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/desain-thinking/</guid><description>Desain Thinking desain thinking adalah metode memecahkan masalah untuk mencapai solusi yang seefektif mungkin.
Proses Desain thinking mempunya 5 tahap, Empathize, Define, Ideate, Design, and Test
1. Emphitze 3 hal yang perlu di fokuskan dalam emphatize
looking in fokus pada apa tujuan, problem, metrics sukses, kpi dan data. looking out Berempati pada user, dengan melakukan user research. looking around Tahap ini kita bisa melakukan analysis competitor. Membandingkan fitur yang sama dengan app/website lain.</description></item><item><title>Desain Thinking</title><link>https://blogzam.js.org/posts/desain/desain-thinking/</link><pubDate>Tue, 27 Oct 2020 14:22:08 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/desain/desain-thinking/</guid><description>Desain Thinking desain thinking adalah metode memecahkan masalah untuk mencapai solusi yang seefektif mungkin.
Proses Desain thinking mempunya 5 tahap, Empathize, Define, Ideate, Design, and Test
1. Emphitze 3 hal yang perlu di fokuskan dalam emphatize
looking in fokus pada apa tujuan, problem, metrics sukses, kpi dan data. looking out Berempati pada user, dengan melakukan user research. looking around Tahap ini kita bisa melakukan analysis competitor. Membandingkan fitur yang sama dengan app/website lain.</description></item><item><title>Ui Ux Desain</title><link>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 16:14:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</guid><description>pengertian UI (user interface) desain atau di sebut tampilan antarmuka yaitu suatu desain yang terdiri dari teks, media, animasi, buttonuntuk memberi intraksi kepada pengguna.
sedangkan UX (user experience) design atau pengalaman pengguna merupakan proses mendesain suatu produk melalui pendekatan pengguna.
manfaat UI UX desain memberikan informasi problem solving atau memecahkan masalah penggunaan UI UX website app mobile (ios /android) perbedaan UI dengan UX desain tujuan desain proses desain kompenen desain tools yang di gunakan skill yang di butuhkan alur kerja UI UX desian riset ux membuat arsitektur informasi membuat wireframe ux flows membuat Prototype Desain UX membuat desain sistem mendesain user interface proses pengembangan produk oleh peveloper desain usability testing</description></item><item><title>Ui Ux Desain</title><link>https://blogzam.js.org/posts/desain/ui-ux-desain/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 16:14:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/desain/ui-ux-desain/</guid><description>pengertian UI (user interface) desain atau di sebut tampilan antarmuka yaitu suatu desain yang terdiri dari teks, media, animasi, buttonuntuk memberi intraksi kepada pengguna.
sedangkan UX (user experience) design atau pengalaman pengguna merupakan proses mendesain suatu produk melalui pendekatan pengguna.
manfaat UI UX desain memberikan informasi problem solving atau memecahkan masalah penggunaan UI UX website app mobile (ios /android) perbedaan UI dengan UX desain tujuan desain proses desain kompenen desain tools yang di gunakan skill yang di butuhkan alur kerja UI UX desian riset ux membuat arsitektur informasi membuat wireframe ux flows membuat Prototype Desain UX membuat desain sistem mendesain user interface proses pengembangan produk oleh peveloper desain usability testing</description></item><item><title>node js</title><link>https://blogzam.js.org/post/node-js/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2020 08:11:44 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/node-js/</guid><description>1. pengenalan node js
2. arsitektur node js
3. instalasi node js
4. node REPL (read, eval, print, loop
5. menjalankan node js
6.</description></item><item><title/><link>https://blogzam.js.org/posts/marketing/copywriting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/posts/marketing/copywriting/</guid><description>copywriting
bagi yang gatau copywriting silahkan simak kulgram sebelumnya ya
lihat list pembahasan kita tentang copywriting sebelumnya disini https://t.me/patlima_gallery/159
oke mari kita lanjut
sebelumnya ane sudah membahas 1 dari 5 formula paling ampuh untuk membuat copywriting/kalimat promosi yang menjual
sekarang ane mau bocorin 1 formula lagi
ini sama krusialnya
tapi setelah ane melihat pemandangan ini di tokped, ane gajadi bilang FCB itu jualan fontnya udah murah banget 😂
yaitu adalah, perbanyaklah mengetahui faktor &amp;ldquo;kenapa orang gk mau beli di tokomu&amp;rdquo;</description></item></channel></rss>