<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on blogzam</title><link>https://blogzam.js.org/post/</link><description>Recent content in Posts on blogzam</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 16 Sep 2020 07:43:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://blogzam.js.org/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>100DaysOfCode</title><link>https://blogzam.js.org/post/100daysofcode/</link><pubDate>Wed, 16 Sep 2020 07:43:30 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/100daysofcode/</guid><description>untuk mingggu ini atau mingggu saya memutuskan tantangan 100DaysOfCode tantangannya terdiri dari pengkodean minimal 1 hari 30 menit. untuk memulai belajar front end developer.jika kalian ingin mengetahui lebih lanjut kalian bisa kunjungi di twitter saya.untuk kedepan saya ingin belajar HTML, CSS, Javascript.mudah mudahan seiring perjalanan saya dalam perjalanan kedepan saya akan mengembangkan praktik pemrogramman yang lebih baik dan meningkatkan ketramilan pemrograman saya. amin&amp;hellip;.
bagi yang ingin tahu apa yang telah pelajari di masa lalu</description></item><item><title>Ui Ux Desain</title><link>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</link><pubDate>Tue, 15 Sep 2020 16:14:18 +0000</pubDate><guid>https://blogzam.js.org/post/ui-ux-desain/</guid><description>pengertian UI (user interface) desain atau di sebut tampilan antarmuka yaitu suatu desain yang terdiri dari teks, media, animasi, buttonuntuk memberi intraksi kepada pengguna.
sedangkan UX (user experience) design atau pengalaman pengguna merupakan proses mendesain suatu produk melalui pendekatan pengguna.
manfaat UI UX desain memberikan informasi problem solving atau memecahkan masalah penggunaan UI UX website app mobile (ios /android) perbedaan UI dengan UX desain tujuan desain proses desain kompenen desain tools yang di gunakan skill yang di butuhkan alur kerja UI UX desian riset ux membuat arsitektur informasi membuat wireframe ux flows membuat Prototype Desain UX membuat desain sistem mendesain user interface proses pengembangan produk oleh peveloper desain usability testing</description></item></channel></rss>